手上有iPhone 10 Xs max, 點同官網trade in

如果今晚IR左iPhone 11，本身手上有iPhone 10 Xs max, 想同官網trade in係點？我想當換下機。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

街放啦，apple store個價咁閪

而家街放仲有人收?邊度先

我喺大埔鋪仔放開，都高過apple store幾百，你住嗰度附近搵鋪仔問下啦

咩地邊上網放機好價，未試過，想學野

iPhone 10 Xs Max 係咩機來.

忘記左。X is 10

iPhone XS Max 換 iphone 11唔覺degrade 咩？

點解唔換11pro

點解唔換pro？ 你覺得11個mon靚啲？

除左粒U upgrade左少少 其他都係down grade啵

而家決定同pro,係諗緊咩尺寸

我都係用緊XS MAX 黎緊想換11 pro
雖然大mon打機睇片係正啲 但因本人都多單手操作 又鐘意影相 同埋跑步都會覺得有啲重 對於本人日常試用 我自己會覺得有啲唔方便 不過最自己覺得舒適

Cls, 我用apple store回收價+100同你收啦

個估值最高都咁低，點食落口

其實有好多人都唔知可以放幾多錢, 好多人都貪方便嫌麻煩唔會理

可以喺group入面問下
係呢個post嘅巴打開

[HK] 手機賣物所 [$] (1)